建議設立法定最高工資為港幣11,540

人工高過11,540須斬首示眾

十個頭都唔夠斬

樓主人工 = 11,540

差唔多全港正常工作市民都要死